迪士尼六折有冇野想買

迪士尼六折 巴絲有冇野睇中想買
可幫手

有，一座城堡

是咁的 香港迪士尼會員呢排有六折
眼見嗰d 代購 仲係八折呃人
睇唔過眼
而且lihkg 又啱啱開
睇下幫唔幫到各位巴絲

冇錢 仲有冇下次機會

遲下有新架喎 唔急買啦

佢好似每年年尾都會有一個禮拜係會員六折
我都係fd 同我講先知

巴打，有興趣點聯絡？

係咪冇得pm

我都打算去買野
仲平過staff discount

有性興

因為我諗住而家去 所以可以到咗之後影下俾你地睇有d 乜

你地有冇 line?
我 down 果line 黎contact?

好呀！

豬扒又如何